雲加成功羅致巴塞人

【體育】這幾年，阿仙奴不少猛將被巴塞隆拿收購，但雲加今次終於打贏一仗，從巴塞購入新援，說的是總監！

英超勁旅阿仙奴日前官方宣佈，擔任巴塞隆拿總監長達14年的辛列希（Raul Sanllehi）正式過檔，將於來年2月履新。官方聲明表示：「辛列希過去14年為巴塞隆拿服務，將在明年2月為阿仙奴負責球員轉會談判，與領隊和行政總裁密切合作。」

兵工廠積極進行內部改革，早前已引入多蒙特首席球探，球會行政總裁加齊迪斯坦言：「過去3年我們已經為幕後團隊進行補充，羅致世界不同領域的頂級人才，辛列希在足壇人脈甚廣，亦是多宗大交易的談判專家。」

雲加又贏

wenger wins

迷雲必勝

雲加又增添一名猛將

爺爺又然

巴塞=西甲阿仙奴

巴塞啲轉會

為阿仙奴負責球員轉會談判，與領隊和行政總裁密切合作。
權力將減少，雲加贏乜春？

過去幾年巴狗轉會好像麻麻
果堆高美斯

唔係美斯

到時整幾個球王ag比阿記

佢就係就走 減下一個領隊權力
自己話左事20年 點會唔贏？

蘇亞雷斯同尼馬好似都係呢條友傾掂

我諗起巴塞買華美倫..歌王..都係一碌柒咁

雲加為後世鋪路 不得不服

我老母都識買喇哩兩個

就係知自己就走
所以提前安排親信把持權力
未來20年阿仙奴教練都要聽雲加支笛

一上任係炒雲加

最應該換就係雲加條老廢柴

阿迷真是好樂觀

以為享利又回歸

人地肯去係因為巴塞個名，唔係D 高層有料，阿狗一日無成績無錢，你請咩人去傾轉會都無鳩用

雲加在下一盤很大的棋

識買同買到係兩回事